新車入手mini cooper/ audi?

第一次買車 想買一手
Budget 20-30萬
想要歐洲車
Mini cooper定audi a3好？
邊架坐得舒服啲？
女仔揸
有冇其他提議？

俾多少少上R8

A3 空間感唔錯，夠力，軚又唔重啱女仔，30 萬樓下應有盡有，只要你唔怕d人話多嘢壞，絕對係一個好選擇

買A7 gogogo, 93萬使左至少8年唔使換車

唔爭在加多少少買bentley

歐洲車好揸咩

A3